世紀難題，到底大波有咩用

身邊啲朋友一個二個都話大波好
作為性取向正常嘅我真係睇唔透大波有咩好

明明大波=肥

Ex 32a 一樣相處得好開心

你未渣過大波梗係覺得32a已經好好

不如問返你：32a同屌男人有乜分別？

好好揸

樓主gay test failed
講完

32A

辣殺

On撚9 淨係識負評
成班一睇就知波都未撚揸過嘅鍵盤戰士

我係講大波同樓主都係辣殺

點解車頭大燈一定係指大波

初戀有d sor

吓 有嘢揸啵
軟淋淋

屎忽肚腩都做到

貧乳控

晚晚揸住E奶瞓，你試過就知幾滿足

你揸自己都軟林林啦

港女最大特徵

你仲喺a0?

=u

老咗咪the

揸住個枕頭都唔知喇你

好撚硬

現充一名

世紀難題 究竟靚女有乜用 可以食㗎？
咪又係下面一個窿

快d睇醫生，你乳癌

條路好行啲

肌肉

女朋友32D sor

一經過啲大波妹要就住嚟行

四肢發達，頭腦簡單

有咩用

可以保護人

咁瞓醒順勢玩夾腸出一Q

冇feel 囉其實

個bra 嚟

好渣囉
視覺效果囉
講完

未試過唔用套？

A 都有嘢揸 認真

巴打？

a同渣自己有咩分別
操下野個波都有B喇

硬的

可以玩夾腸

屎忽都得 磨磨吓可以屌添

自己望又得
享受拖條女出街俾人望又得
夾腸又得
洗臉奶又得
同條女玩av式水床都得

32A點玩？

含完再夾腸再磨屎忽再屌
一條龍舒服
32A得咩?

佢根本隱性gay

照你咁講搵個大屎忽嘅男人去磨一鳩樣啫,明明講緊對波,你就同我講屎忽

32a你都未揸過波啦

屎忽都得 咁男人都得啦

大波多數肥 俾人笑咋

女上不知幾正

巴打揸過最大嘅波係幾多呢

A 都磨到

咪話咗ex 32a

鐵柱磨成針呀

點解次次講波都要拉埋去扑嘢到

瘦底大波你未見過啫

咁屌閪又點計

肥肉你又當睇唔到

陰陽交合

人地屌大波妹 一邊屌一邊有波玩有奶食
32A你揸啲咩

溝不到的大波妹是肥的

揸粒lin

變針未

肥婆 不了

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

女上都得
試吓唔好成日靠睇av 咩都估估吓

結論
樓主唔係gay就係溝唔到大波妹